有冇傻鳩今朝qq特價冇入貨？

師奶咩，特價就有理冇理入貨

講到特價就有錢入咁

利申：兩手